[問絲打]有咩方法可以令男仔知難而退

背景係識左冇耐我地係同學黎
想問下各位有男朋友既絲打有咩方法令企圖想溝你既男仔知難而退？
有時唔應佢又唔好
不過個男仔又唔係好明顯咁約出街睇戲
只係對話中慢慢咁了解緊我

同佢講你覺得佢個fd幾靚仔
佢應該識收皮

直接講你唔係處

以為人想溝你 把自己看得那麼高

咪直接話你有男朋友囉

收皮啦死窮鬼

係咪講緊我
Sorry

以為係我開嘅post

唔覆佢咪得

冇用㗎 俾一個男仔煩緊

Show碌鳩佢睇

唔覆佢係冇用嘅，要hea覆先有用，同埋千祈唔好秒回或者加emoji